到底公司係咪想收賣人命

本身公司話跟正苦的安排, 佢地home office我地又home office
啱先突然轉左口風, 話因為大陸公司10號開始要返office復工, 所以我地都要
大佬想我地攬炒?
公司咁多大陸L, 返工個頭又咁多大陸L, 仲要附近的大廈嗰間公司爆過一單出黎,
出面都話無曬口罩咁款, 又唔提供口罩, 即係要員工消耗僅有的存貨姐
傻的嗎?

唔撈囉 揾錢重要過條命咩

（客觀分析）形勢大好

其實公司唔提供口罩比值勤嘅員工有冇觸犯勞工法例